點解無人著Nmd打波🤢

全boost 底 ,緩震一定好過Air
又有型，又有湖人名宿推介
真係唔明點解唔著

玩玩具洗撚著nmd

漁民樂都有份著

佢係nba球星緊係著得啦
講緊平時班馬騮呀

屌 翻學時間就冇人應機
平時成班籃球撚秒回架喎

D ROSE 7

如果着nmd踢波會點

Crazy explosive 正啲

塊腳甲會甩

係都個波爛先啦
而家大把師兄落地盤操nmd

咪係

著nmd 應該搶個板 就斷撚左隻腳

認真答，著nmd 打波嘅話會太勁，到時就會引埋班mk瘋搶nmd，你都唔想睇到周街都係nmd㗎嘛